求砌機人士幫助

想問一部砌機電腦，玩下online game pc game 唔lag機就得，大約要幾錢到？

10000

3萬比較穩陣

打咩機先屌你老母

你預幾錢先得架

加多少少啦

2000夠啦